［認真討論］可唔可以報串以前個數學老師計錯數？？

我記得佢計錯條微積分，
駛唔駛釘牌？

唔可以

有證據兼你好憎佢嘅話 行得

佢係藍定黃？黃嘅話，一定釘佢牌。藍嘅話，政府一定告9你。

可以
數都教錯 炒撚左佢啦
理得佢藍黃

我記憶就係証據

每年拉隊去64集會，
會有咩下場？

如果答案係63
計錯做64就直接釘
調轉就係幽默手法
值得加人工

考試答案如果有612，721，831 之類全部直接釘牌

可以，不過係去國安署報案

話佢帶學生64去維園玩火

拎上庭囉

大把手足都係靠差佬單方面既記憶就告得入